討論下90後經歷咗咩決擇點

揀中學
中三揀科
公開試
揀大學/工作/追夢/屋企看更
投資/創業/唔投機派
結婚/單身
移民/留守香港

主流吹奏玩法
名校>理科>30分樓上>神科>投資/創業+結婚>移唔移睇香港局勢

主流認為嘅loser
中六畢業>不論公開試成績>追夢/唔係大學>唔投資>單身>無能力選擇移唔移民